無聊突發奇想

如果要用1毫子嚟填滿九龍塘地鐵站 到底要用幾多個